大家記得Keep 住走資！

三十歲以下，拎working holiday visa. 開外國銀行戶口，有儲到錢就電匯入去

但外國銀行戶口得當地貨幣戶口無美元戶口
我匯過去都逼到銀行註消等值港元？

喺外國照開外幣戶口咋嘛

正確

如果匯入當地貨幣戶口，只要無standard instruction, 都會自動兌換做當地貨幣

我個外國戶口得當地貨幣戶口
匯唔到美金，衝唔衝擊到港匯

走資係指錢離開香港銀行體系

換其他貨幣都係賣緊港幣

但唔係只有拎美金走先逼到銀行註消美金咩

銀行唔係淨係放美金係HKMA到先可以印等值港弊咩

賣咗層樓先！

同意